唔該我要呢個post有聲！

差人先生！

今日我哋玩看圖講故事

下一站金鐘

大家好 我係阿~~~~~~輝呀~~~~~
wow~~~~(拍手)

不如試下可唔可以接到落去

Btw,

你著咗我對西瓜喎

你條女係雞黎啊

佢有因為依個世界有親權，我會申請一個約束性既探視權。
我限佢一個禮拜可能淨係見一日 每日一個鐘

開燈！開燈！

其實落雨又有咩好怕

唔係咁開心吓話

睇住呀！

電腦大爆炸

係咪要出埋野 射埋精呀

爆炸呀柒頭皮

大家紋晒身知咩事啦

你重溫下先好 你唔關事

我有俾你屌架

你個野壞左呀

年輕人係咩動力令你係風雨下勞力工作？
係責任感定愛心呀？

三萬蚊過夜

係窮呀!屌你個閪!

我打飛機咋嘛！

邊到有錢啊？屌你老母

啲奶假架！

支持靚聲王既

請坐低！！！！！

喂喂，企開啲啦，屌你老母

啱呀，做車手係應該要有火

喂紙皮得 condom都得啦

你個傻閪！

可惜呀，唔做車手，走咗嚟賣豆腐

辛苦兩位磨豆腐

辛苦兩位磨豆腐呀～

我讀 Drama 架。

轟呀！

你個野壞咗呀

拍定手先啦

I am very thanks them

我有心臟病架 我暈喇

做多咗喇

時昌迷你倉 8177 7778

你呀，多咗幾舊魚呀

俊？邊撚到俊啊 屌你老母

218五個零 call我啦

我要買GTR

廿八座大王

阿木，不如你索性叫條廢柴就算啦

冇人識你wo

估唔到你淆佢喎

我要我嘅肚仔每日變Fit啲

睇撚住呀

我屌你老母 邊個踢我

你估屌人老母唔洗付出代價呀？

呀！好撚痛呀師傅！

我屌你老母邊撚個踢我

我叫神仙B 你識唔識啊

除非你克服到呢個問題
如果唔係你都無得同我FC鬥...FC鬥...FC鬥

校長條八婆

依家冇人識你啊 人起朵你起朵

一年前校長條八婆踢左我出校

And his is John Cena

熱咕熱咕

It's ain't over till it's over....嘩！！！！！

我屌你個老母呀仆街冚家鏟

別高興

別以為叫始祖

走住嚟屌 無撚用㗎你

正如一個魔術師，係完場嘅時候，都可以喺頂帽，抽隻白兔出嚟

呢啲咪叫藝術囉
這個可以幫我修補嗎

花都打得過夫佬？噉你老竇都變鬼佬啦

你知 我知 個單眼佬都知

Please stand behind the yellow line

係咪玩呀！係咪玩呀！係咪玩呀！x2分鐘

我要GTR佬！